入境處ia final in 一問

聽講啲考官好串，一開始就插你。我唸左幾個可能會問既問題，請各位賜教🙏🏼🙏🏼！

1.）如果他問有高級過你的阿sir係局內賭錢/犯法，你會唔會舉報？
2.）其實我地有個ii羈留所，如果得你一個，佢地發癲，你會點做？
3.）你咁中意紀律部隊，唔考消防，唔教懲教？

...
點答先可以不失霸氣呢？🙏🏼🙏🏼🙏🏼

D阿sir一插你,你就答佢:咁就閪喇,即係唔信啦,唔信就咪柒問啦

問翻佢轉頭
到時佢地答唔出
你做埋佢個位